[COYS - 八場不勝] 熱刺球迷吹水區26

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - Kieran TRIPPIER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
27 - - Kevin WIMMER
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

. Midfielders
11 - - Erik LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO (快撚D走)
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
09 - - Vincent JANSSEN
10 - - Harry KANE (vice-captain)

2017/18 熱刺新波衫 NIKE

必炒肥普

有幾估唔到
上季開始已經係咁

唔該晒巴打開POST

前季係其他隊食左屎ja
今季無可能

幾時第1場歐聯？留名2閘被撚9

開左新post我都要繼續屌脆皮，脆皮，我屌鳩你！

留名

watch us cry

我係獲加我都走啦
同件垃圾同樣人工

COYS

轉會窗得返3日
做得D咩

要求唔高 轉會窗完左之後踢脆皮落預備組就夠

TOT

每年季初都要睇住on99咁失分

熱刺的歌

佢真係垃圾到仆街 嬲撚到訓唔著

要買3個人以上

Ben Fairthorne‏ @BFairthorne

Disappointing Wembley result again for Spurs - but was told by club officials today Aurier all done and will be announced by Wednesday.

脆皮呢場獲得兩分

hi

3日內冇簽翼 今季唔睇算
唔想見到下下456

快

上次歐聯慘敗俾皇馬果年可以話夢想夭折
今次歐聯見到皇馬係咪準備行多次條路
再等多6,7年先入返歐聯

Wednesday

夾一個星期就要臨危受命

trippier fuck off

跟住星期二turn down

召喚成功

之前件死肥普唔係話咩簽4條友既咩
人呢

比我係toby 就唔續約

山狗
keeper
aurier
再等lml回歸
陣已最

肥普仲以為上季套352勝利11人戰述可以照辦煮碗COPY落今季
會唔會太天真?

1) 上季係ROSE + WALKER兩個身體質素極高的翼衛，先唔講個人質素的分別，剩係打法BD同脆皮都已經唔係哩隻

2) 上季細場，今季打大場

3) 前面來來去去都係3-4個進攻點，上年打足1年，今年又係咁，真係我阿婆都識守啦

all done又要拖到最後1日先announce

@熱迷子

等件成年都未好番既LML 含得撚啦

雪糕筒唔係問題, 心雄既雪糕筒先係問題

TRAPIER

明明最需要引援係中前場
但買3個都係後面

第3阿根廷龍
山齊士
AURIER.....

到底幾時先出得

其實應該係戰術黎

右閘位都好撚緊要

就算無咗兩分 我都繼續撐我熱🤙🏼

對面阿狗被炒應該好開心
但完全高興唔來...

bale
mordic

戰靶
脆普明顯要去上啲教練改進課程換人慢撚到，戰術又on9，見到最後20分鐘咁柒樣都唔知佢做乜
BD 踢90分鐘膠60分鐘
脆皮 踢90分鐘膠90分鐘

new post lau ming
唉屌你老母

幾輪後就到我地比痢456

查比亞我屌你老味仆街死

脆皮對文尼

點解唔留返件2號比Aurier

Bd對位美斯

今場mom:般尼左翼捷比亞

買完之後咪又出條廢柴
比你估到仲係戰術大屍

bd對沙垃

Rose同lml兩件文員幾時先出返黎

簽到啦

今季應該789
殘陣車入2粒
垃圾般尼都入1粒

咁般尼又唔係垃圾
人地起碼贏到軌和痢

簽翻黎又要擺幾場，搞得黎已經9月中

前年開季未成形，追唔切
上年多傷兵，追唔切
今年又係咁

講到遲買人呢個問題
要叫森林巴打出黎解話先得

都主: 臨完場輸卓比亞唔跟對手失2分
温布萊真是甘邪，地嶽主場？

屌脆皮果陣就輕輕帶過
走去賴球場

關個球場咩事
係班球員踢得柒

同賴八月有咩分別
温布萊可能戰術走位要夾過
但地獄主場就可以懶懶閒唔跟人??

場就係自己揀嘅
要幾咁on9先賴得個球場

寧願用2m買個第3龍門
都唔肯用3m買曼城個幻幻

再咁落去
寧願用返Peters

我覺得真係好需要一個高速撕破對手防線既翼

Sonny Lamela 黑鳩高真係唔係我心目中既類型
對手一死守 次次老鼠拉龜
之後防線推上去就比人防反

有國際賽期，希望d 戰犯反省下

以前起碼有一邊正選閘即使喺後備standby都好，都叫做keep到個form,而家左右閘無晒就係收皮時間

同埋點解係kane推反擊架

黑鳩有能力但佢踢到成個女人咁姐手姐腳

踢歐國盃真係識飛
買佢返嚟以為有得丁下
結果...

每年遲買人係問題呀 搞到每年一開季都人腳不足
但熱刺財力加利維性格搞到年年都傾人都要傾幾個月
所以我讚成將轉會期提早到開季前

我只係叫大家唔好盡信報紙佬9up
同埋之前未買人唔等於唔會買人同唔等於冇做緊野

垃撚圾
上去插佢兩句就del comment加扑左我

其實歐國盃佢都係飛左一場決賽咁大把

巴打我有留意到你兩個comments

以為佢嚟到都幫到手

到底我地仲差啲咩

一個右閘
一個文尼

尼高度去左邊？

WALKER+BALE

文尼又未必岩...
柏度個類應該最fit

講咩文尼柏度丫，柒利返黎都j死啦

快+識做波

同意係最緊要呢兩個位
全部熱刺討論區嘅fans都見到 利維肥普都一定知

但仲淨四日
「文尼」個位真係冇咩聲氣

柏度係個超級強化版既son
而家前場爭個快加過到人加自己搵到食既人

前年脆皮又係咁 依家又係咁 屌那星

粗粗地意甲果隻黑翼都要啦
30m唔好慳啦

文尼依種球員我格硬覺得踢我熱會冇位佢爆

人地要去祖記 唔肯黎熱刺呀

唔到我地揀

唔撚識教翼 就唔賣翼
果兩件踢WB

不過就算搵食能力唔高 都幫手做到拉開 策應同過人 已經fit爆啦 望住alli啲妹妹下

真心原來大家都係相同睇法
真係差個柏度

買到個屌老虎我都覺得好ok
起碼爆得識落底先

#thfc Kevin Wimmer appeared to be saying goodbye to Spurs staff and leaves Wembley with entourage in tow.

其實除左右閘同翼之外
中場發電機呢個位都好需要買 萬一Eriksen傷左或者好似軌咁擺重人手mark佢 都起碼有第2粒核可以運作分擔下d工作
但我知呢個位好難買到

柏度 真心fit
技術盤扭速度又識做下波
可以自己搵食

比我都走
見到T2咁垃圾都唔用我

無架啦, 要等lamela復活先得

3年前既lamela就得
而家果個比肥普操到變工兵咁

反而我覺得掃章偉岩用d

Lamela真係勤力到癲 瘋狂跑動 又肯防守

其實唔關事啦
eriksen 真係少數黎
有幾多依類球員黎到英超可以keep住咁

keep得住都總會一年傷幾庚 係大力臣先咁鐵人

我想問

阿積士個中堅係咪去左熱刺?

點解個POST第一頁冇佢?

Stoke City have agreed a £15m deal with Tottenham Hotspur for defender Kevin Wimmer. (Source: Sky Sports)

係啊6號
嬲到未加啦

Sorry 趕住開post未更新

Barkley lor
不過車出手爭緊
但Barkley 想黎我地度

肥普鐘意控球在腳，壓住人半場黎打
快翼係唔會有太多空間俾佢爆
Lennon,Townsend,總統，光刀得個快字
佢全部唔用
反而戰術上佢要求wing back要做到呢樣野

但我都同意需要一個撕破對手防線既人
未必係快翼，只要佢可以打亂防守陣形就得
問題係呢類球員難搵

肥普又係賽後訪問講we deserve more
踢得咁屎仲有d咩比隊波deserve

dembele

鬼佬痴撚線
鍾意一個球員會盲撐
唔鍾意一個球員踢得好都要屌
大部份鬼佬死攬trippier 得好緊要
反而ssk 今場幾好入晒ssk 唔cover trippier
有睇場波都知ssk 踢得唔差仲要幫trippier 好幾次包位
鬼佬真係唔撚識波

樓上班手足響到丁柏度，一早講左幾隊宇宙隊唔要的人可以來英超做大佬，所以之前係咁叫高華錫來。

要翼的話，巴黎應該會放小盧卡斯同達斯拿，不過肥仔唔會買。

其實睇開英超都知
我地同其他top 6隊差好遠
人地隊隊波都有1-2 個前鋒 or 點係前面
人地進攻係有突破能力有組織將個波向前
而我地係去到中間又交返後
傳左傳右打橫傳 跟本無人有突破能力
個個傳完就企係到 根本就勁易mark
完全唔會有one two , 合作個d 野做到
一味就傳返後面唔知做咩....
前面得一個kane 根本好易睇
同埋其實場場比d 後備踢幾分鐘
個個都無態啦 雪到硬哂
肥po 真係要諗諗佢換人的問題

我覺得過人最勁真係得dembele
但過左又點 傳左比其他人又係傳返後
個波係唔會做到入禁區
今晚真係訓唔著....

睇完真係落底出波都無試過
中場橫傅就勁多

連one two都極小打

次次見佢扭過人地兩個CM
阻住佢既，係一個個停係度既隊友
然佢實交底
底果兩隻雞肋又會交後

Aurier's situation is more complicated than that of Sanchez, however, with the decision over his appeal against a two-month suspended jail sentence for assaulting a police officer still outstanding.

Aurier is poised to become their third acquisition of the summer after Sanchez and goalkeeper Paulo Gazzaniga, and Tottenham are hoping to do as many as two more deals before the August 31 deadline.

They remain in talks to sign Juan Foyth - another promising young centre-back from Argentinian side Estudiantes - and want to sign long-term target Ross Barkley from Everton.

J左幾個月射得未呀barkley 呢個sign

簽左，比佢傷三個月
然係坐一個月bench睇洗
然後開始後備出下又浪費一個月
既係差唔多半年後先用得著

Levy：咁不如十二月先買，反正都未用得住

Aurier 求下你快啲嚟

普捷天奴真係覺得前場人腳足夠？

可唔可以認認真真簽個前鋒返黎
唔好用死Kane 一個又唔肯換
如果覺得巨巨唔掂就買返個會用的人黎呢
唔係下下kane 入唔到都唔捨得換佢走咁

佢地前面傳波慢到
人地個個企定定哂先諗緊係無人傳
Ali 就真係得一兩球過到人
不過levy 一定唔肯科水
同埋poch 要改善下進攻方面了

而我個場大左
下下踢哂90min 又想又警都唔係辦法
要早d 換人

越拖得耐越多變數
人地隨時比軌買左
之後levy又慳返25m

好多個U字呀dllm

lamela 快啲好番

trippier...戰犯，又失位 又瘋狂鳩傳

傷咗成年唔係對佢好大期望

話撚左今年前四不保架啦

Watch us rise

wanna cry

前6都難講

watch us slump

有愛華頓陪我地

Mauricio Pochettino struggles to hide anger as Tottenham blow lead at Wembley to Burnley
累哂全隊既脆皮收皮未？

我有預感好快見返隊長呢個樣

TOTTENHAM are plotting a dramatic late bid to sign failed Arsenal and Liverpool target Thomas Lemar, according to surprise reports in France.

我們防線站位有問題，給對手送上了大禮。這種失球方式讓人很難接受，被用其他方式入球就算了，這樣失球真的忍不了。

肥普暗示好不滿某人啲位置感

然後繼續用

真係買到我戒j一星期

會唔會最後一個攻擊球員都買唔到呢?
如果係今季真係可以收皮

比利時孖寶打閘算啦 中堅用山齊士迪亞好過

Dier 咪又係炸彈
山齊士就未睇過

真係買到我幫你打J

死用kane唔係辦法

真係買到我幫你地含

我跟 再大你1個星期

This is.....

毒巴你.......

你班友想買人想到癲q左

Tottenham target Pape Cheikh Diop set for Lyon move

呃撚含

大你1星期

唔講都唔記得重有隻黑腸

Kane都覺得還可以
今個8月比起上兩次8月好好多
但有咩人可以同佢衝鋒陷陣先係問題
Alli都少左好多對對面防線既衝擊

全部都唔fit
衝唔起

依個好似話本身預係巴克利既plan b

plan a b 都收皮

試圖去衝散防線既 琴晚真係得son咁濟

一個月唔屌女

屌仔

dele都有，不過佢係對住三個都要扭

alli真係寧願佢少啲扭好過

點都好過bd trapper先
一係用山齊士 孖寶是但一個打閘 kwp左右都得

跟

跟

都無女

我了

買到Lemar，我屌男人一個月又點話

咁多gay

Watch us waste

比柒公你屌

我屌偽娘算

拉美拿比你屌死左啦

成班撚樣睇波睇到傻撚晒

快啲買人啊

成班9up 簽左你地都唔會真屌

認真 唔屌女一個月

你都冇女

有熱迷女友

Breaking | Liverpool have submitted a €72m + €8m bonuses bid for AS Monaco's Thomas Lemar, according to L'Équipe. More follows.

btw可以屌女了

Tottenham points tallies before the transfer window shuts last 3 seasons - 15/16: 3/12.
16/17: 5/9.
17/18: 4/9.

72m咁誇張

買到一件唔使google既前場plz

無圖

80m買返bale都得啦

好pay 過 4:2喎

賣喇

Fm Bd仲勁過佢

踢佢落預備組啦

借左CCV 重賣雪馬

有D山

後面太多人

拉素隻翼冇哂消息
黑鬼幻幻中場去里昂
巴克利肯定冇咁快買
所以買人未

唔買lu 慳返d錢
全部target都傷晒走晒
唔夠時間再scout過另1班人

施丹唔係話過bale今季一定走咩？咁耐都無人bid即係點？

冇講過啊

岩岩先話bale係球隊需要佢

Sky sources: Tottenham agree deal with Estudiantes to sign defender Juan Foyth

失分失到變左基post

wfc
死光頭佬屌你老味繼續簽D 得個擺字既二打六啦

好掛住以前d雙翼齊飛而家得返u型傳球同中間大塞車

Juan Foyth has told Argentine newspaper El Dia that Mauricio Pochettino convinced him to join Spurs.

迷普黨

以乎上個月獌單野我有啲誤會

ccv再冇表現 應該都要收皮lu

下個veljkovic

賀維迪斯同梅斯達菲哩啲世界盃冠軍成員都係千幾二千萬
但山齊士哩個上位僅一季就已經去到4千幾萬
痴晒線

Panic buy全面啟動

Mauricio Pochettino wants to give Tashan Oakley-Boothe a first-team chance with #thfc this season. [Daily Mail]

Mauricio Pochettino has been so impressed by Tashan Oakley-Boothe that #thfc pulled out of a deal for Pape Cheikh Diop. [Daily Mail]

賓迪基衝擊力係唔錯嘅

同脆一招玩組合技

.@ESPNFC sources understand that Serge Aurier could complete his transfer to Tottenham within the coming hours. #THFC
快d啦 我地需要閘丫

35m wor, 而且呢件垃圾黎
再者今季同上季比已經無意思
個market今季已經扭曲晒

人地等勞工證佢等良民證

The father of Divock Origi has confirmed that Tottenham is a potential destination for his son this summer. #THFC

Origi: "Divock has to leave Liverpool to get more playing time. Tottenham is a possibility."

奧力子點睇

要黎做咩

Fail

ITK like咗 "Sounds like Poch is getting frustrated with Levy"

Sky Sports News‏Verified account @SkySportsNews

BREAKING: Kevin Wimmer passes medical at Stoke ahead of £15m move from Tottenham #SSN

又簽個阿根廷後衛

又要換領隊

8場不勝

hey呀hey呀hey
簽左賓迪基

唔撚要佢得唔得

巨巨好啲定佢好啲？

真係要搵佢兩個黎比？

成撚日都咁遲先買
真係正嘢就一早有人要咗啦駛等到宜家
死光頭佬你唔係仲覺得可以嚟多次VDV呀

想要又簽唔到
同當年AVB一樣情況

又Benteke 又Origi
想組比利時國家隊？

大家知道我既苦處了

但你廢過肥普好多

傻啦 只係傳咋
最後1個都唔會黎

官方Fb都好多鬼佬屌trippier

我屌佢唔落
佢有幾多料已經拎晒出黎
walker走咪到佢打囉
肥普要佢攻上去咪上囉

Serge Aurier would prefer to sign for Manchester United over Tottenham

着翻條褲

等左咁耐埋門買腳先話唔想黎
全季右路放題

36場不勝

次次都係咁

簽番伊巴之後曼聯應該唔敢簽佢

容乜易打交內控

買完借走去 屎都唔比你食

自己睇

如果踢返上場咁樣都已經唔洗go

@HotspurHacker

Inter and #thfc are considering a part-player exchange deal for Moussa Sissoko involving Marcelo #Brozović 🇭🇷 (24).

[Update 54] Grey Fox Ducks in a row

been told all of our ducks bar one have been lined up in a row and just the picture with the shirt to come in next couple of days.

The odd one will be special if it comes off

準備好全季右路放題未

寧願睇細walker打右閘，簡單d打返4131算，起碼細walker專心防守多d，前面就唯一期望ssk大爆發

打少個咁寸

出脆皮咪打少個囉

痴撚線 明明無walker既速度同身體但就局佢打到walker咁
都唔知係脆皮廢定肥普玩佢

柒到

我覺得係上年最後個幾場打到佢心雄

果陣成隊當FIT人地攻唔到當然無野 而加成隊食哂屎仲咁玩真係輸撚死你呀

屌那星，真係好撚嬲，walker真係醒，知道隊波冇心爭錦標
依家擺明就係班友做唔到野，乜撚都買唔到，仲要放埋walker搵脆皮頂
我就睇下仲有三日你買到乜9返黎

真係玩撚完了

最後射唔出不突止仲要比死獌狗

除左褲幾日 唔知邊篇新聞又話做曬體測
不過想當年韋利安好似都係做曬體測，之後車仔一句唔該

我都覺得係 自己拎唔到仲要比對手 屌

無屌walker揮手區

isco變kocasic變brozovic
搞左咁耐又係買呢d名大於實既
levy唔明慳住個荷包無心搞
人地係睇得出

一早講左隨時最後過獌

無屌獲加

少年你太年輕了

我已經習慣

可能要學某巴咁J未知同J轉會過程
唔好理往績同成果

車仔簽100分補強

多仔秒簽基輔邊鋒替丹比利

我熱？乜都無

講真,俾你一次簽8個又如何??
又唔係未試過

無屌獲加
就算之後玫瑰要走都唔屌

我地要相信一直傾緊

今年因為咁乜杯都拎唔到，唔好話dele大力神，kane都未必留到

我屌呀,我屌你老母主席

要講到咁極端做比較？

大力神13/14我地踢到咁都無走算有情有義 佢真係值得更好

舊年轉會已經完全失敗，今年都係學唔精

簽8個係柒到仆街咁又點
但起碼至少show到隊波要進步既心態出黎

依家最重要既係隊波係擺明唔撚夠人用但又唔簽人
擺撚到明唔想有進步

一個S6都42M,依家呢個市場點撚買人？FM買個神童都唔洗咁癲，我地收入又唔多，想做下個列斯？

依家有機2000幾萬就簽到PSG條友都係因為我地同PSG負責買賣球員果個friend底，而家佢地仲幫手勸佢黎熱刺唔好去獌

而家係明顯有幾個位需要買人補強
但遲遲都唔做野

右閘:我dllm 成2個月時間比你搵 開頭仲諗住用脆皮頂上慳返筆錢 係拖到開季發現唔掂先開始諗買人

中場:巴克里唔知個流程點 25m唔買 拖拖下拖到而家佢傷左買唔到(定唔知佢係咪一直都傷緊)

翼: 好似冇聽過佢想買翼(diop?)但明顯呢個位夠人但實力唔夠

反而走去買d唔等人用既位(第3龍門)

結論:利維我屌你老尾

英超轉播費激增喎

好似話借錢起球場嗰陣應承咗銀行keep 0 net spend

平一定買唔到人???
你睇下李城買D人,幾件都抵

癡撚線

都係個句，買唔到就唔好放人啦

其實42M 一野車落去買隻中堅就戇撚鳩既
由頭到尾最需要買都唔撚係中堅位
最重要其實計埋賣撚左walker同wimmer筆錢係負支出
屌你老味連升班馬都淨支出啦
咁撚易變leeds咩屌

買D好球員
打歐聯打耐D
轉播筆錢都係番到啦屌

雖然davidson好有潛質買得過
但42m我寧願早d攞去搏華西隻干細路

你就on9,唔買中堅，就算打4後衛a4v5事但一個傷就真係仆街(佢地亦的確時不時就傷)，dier打中堅唔多得，其他兩個直頭算吧啦，加上v5都30，買定接班有咩問題

冇問題，不過中堅位起碼有正選，右閘位真係瀨哂屎，冇錢買哂係咪要買個急啲既位先？

成個轉會窗都有揾右閘
唔係咩脆皮唔掂先開始揾

報紙有寫我地傾緊某啲球員唔唔代表我地真係傾緊
報紙冇寫我地傾緊某位置球員亦唔代表我地真係冇揾

我唔係話我地轉會窗做得好好
我只係話唔好報紙佬寫咩就信 跟住入曬球會數

就好似香港啲報紙咁 你都唔係佢寫咩信咩啦

咁係咪未傾到右閘 就其他轉會全部hold住先?

拿咁講啦，冇把握補到點解要放走個主力先
依家好明顯就係那手唔成世，係失誤

撚知良民證要今日(英國時間)先判咩
同埋條友真係勁呀

呢樣你可以屌 完全明白

拖住Walker 唔比佢走有唔比佢走嘅問題 同bale唔同 今次係熱刺心甘情緣比walker走

未揾到人就放佢走亦一定有問題

唔好信曬啲報紙9up 係度係咁屌 自己辛苦ja

明明早一兩季,大把人成日DIU 9 Walker

依家又黎個珍惜Walker系列

其實又相對嘅姐 walker 同而家嘅脆皮比真係有幾明顯嘅分別
上場仲要因為佢輸波

雖然個時Walker都試過攏老烏令我地輸比獌

花生

上個月：walker 都就快三十，仲賣到靚價就放。
今日：脆皮係短板來，出細walker好過

我一向吹奏walker,我覺得佢身體質素同bale同級

睇球會心態就知我地永遠做小球會 人地古天奴同我地獲加都係戰術入面好重要嘅一環 利物浦想爭標可以企到咁硬話知你幾億都唔買 我地就見錢開眼未搵到替代品就拿拿臨怕蝕底咁賣左

利維係閪就緊 如果真係比人搶左奧利亞又或者簽唔到 咁再判佢死刑都未遲
巴克利就傷到11月 同埋愛華頓一直叫高價 係依排確認佢傷咁耐先肯降價到2x-3x m

但屌你地咪撚信英超轉播費激爭係長期既事 今次合約本身個價要跌嫁啦 大把資料講skysports等唔同轉播商既訂閱人數不斷下跌緊 係咁岩有樂視條水魚托價救英超咋
仲要起球場 拉番正條數 因為新球場筆錢係邊起邊比
一砲過既錢 實有能力比嫁 但人工先係問題咋麻
D山咪就係例子

一日唔改個薪酬制度,一日我地都只係中遊
都唔知你地吹奏D乜緊張D乜

又係 D完左轉會窗先屌高層既言論

人地垃圾張伯倫都可以開15萬一個星期比佢

一向都係低買高賣,好似 Carrick , 摩迪呢D主力都賣得就知道球隊既定位係邊度

咁walker係真係好fit嘛
如果lamela有日變到kdb咁
我直播食一包A4紙啊

一而再再而三
好難再幫佢地講好說話

唔係話完左再屌 係奧利亞單野都未完 屌條春
屌遲買人個D我都有屌

經過WILLIAN事件之後就知道,乜都有可能發生

薪酬結構真係好難搞

大家可以隨便屌

不過大家只係憑一啲都唔知係咪事實嘅新聞或傳聞 就咁勞氣屌 唔係好客觀jei

遲買人一定係事實 我覺得屌得啱

咩爭一兩百萬都慳嗰啲 唔買右閘嗰啲 就暫時未知係咪事實

如果再比人搶到 利維快啲落地獄啦仆街

Agger. Exactly.

我反而放心,KANE同ALLI今年見真章,應該唔會俾人高價搶

如果人地最後一個屈尾十轉去曼聯都無可厚非
望一望個積分榜，第一眼就見到曼，要搵向下搵一陣先見到我地

我寧願屌鳩利維明明可以係手袖贊助 搵多筆 但竟然係度縮埋其他數

kane我覺得仲有貨交嘅 反而dele就

kane射術基本功底喺度，好難降價

仲要今年好似練過D扭波黎

但事實係alli 尻吓尻吓已經入咗兩球

其實拳王啲first touch過人係幾好 但佢一拎定個波就食硬屎

一下子加超過整體既15定20%連歐賽都唔洗打，因為違反左規定

fm個ffp我長期fail

ffp有限加薪咩？唔係剩係限虧蝕？

薪金計支出嫁麻 如果你總支出大過收入都仆街啦

屌你仲要球場係邊起邊比 支出都大啦仆街

唔好理,alli 繼續99下都入2球
KANE 就仲係0

英超嘅ffp有限wage嘅增加

但uefa嘅ffp只理䁠蝕

唔怪得我fm淨係衰英超

Fm 你地買左咩人

我玩手機版 第1季清晒d廢柴後會買Lemar同fekir
之後就勝利14(會場場用足3個後備)人打到季尾

correa 同 isco

踢23131 son eriksen alli lml correa isco 輪流踢3個攻中(ss ap t)位

✍️ Stoke City are pleased to announce the signing of Kevin Wimmer on a five-year deal worth £18m from Tottenham.

👉

🔴⚪

登雕了

史篤城

維馬已走～

雪馬

15m>18m
Levy

買人未

歐元同英磅既分別呀??
BTW 唔會買人架喇

買人啦仆街

無人陪son hehe 了

仲有2奶alli

上面寫18M係鎊喎
btw 利維又然

買過黎踢左咁少仲可以有3M冇蝕錢

唔止3m,果陣唔係幾m買返黎??

4.3m pound 😂😂😂

Levy

利維又然

迷利

又多筆鋪草皮

你用幾多錢買到isco

BREAKING: Monaco have agreed a fee with Lazio for the transfer of Keita Baldé. €30m + bonuses. (Source: @DiMarzio)

好野，一次過兩個收皮

手袖叫價緊£5M 一年度，都幫唔到咩對比而家個轉會市場

咁玫瑰同獲加真係睇到有進步重要唔細
最緊要係100%match肥仔既戰術

呢隻野話唔係祖唔去
好似話寧願坐一季都要去祖

好過冇啦 有水都cap

Tottenham Hotspur left-back Ben Davies has made more key passes (9) than any other defender in Europe's top 5 leagues this season. #COYS

J

嬴唔到波, 數據幾勁都係無撚用

都主

屌上年脆皮5個助攻添
得啖笑

之前又話非祖不嫁

最怕其實被取消資格，仍不道拼命掙扎

話留意8點鐘新聞果位手足生活還好嘛?

打定輸數屌都廢撚事，睇下點樣watch us raise
希望仲有機會bin我c

碌鳩大大力鞭

oh yes！

屌咪撚真係過阿狗呀

過左雲加又贏

Sun 可以不理

Lyon have completed the signing of Spain under-19 midfielder Pape Cheikh Diop.

The 20-year-old, who had reportedly been on Tottenham's radar, joins Bruno Genesio's side from Celta Vigo for a reported fee of €10 million (£9.3m), with a further €4m in add-ons.

主席賣出既球員個個都有咁大既升值潛力

利維買人先定北韓開火先？

咁都有得升

7 LI都可以值2500萬

肥普話有OB 唔洗佢

剛收錢的你險簽到完場還未夠

熱刺今年賣走左幾多個人？

睇到中下游接我地盤，就好似我地去搶皇巴既棄將一樣

緊係啦人工唔方高

總統 雪馬 法斯奧 獲加 Mcgee

契仔賓計唔計

如果真係聽肥普講收多三個人,都唔見得傳果班人會令實力上升

不求上升

補強後備席都好啦..

只求踢番脆皮做後備

比埋2號佢
可能變左契仔

雪馬千字文

傳親嘅都被人買咗或買緊
睇嚟最後最多只入到個阿根廷幻幻後衛

In kwp we trust :

Diu賣咩walker Ar

一係有一係冇,法院D野判前有得俾媒體知既咩,又唔係香港呢度玩DQ議員咁就係人都知會係咩結果

Diu 喊撚左

有人黎未呀

岩岩？

Aurier 應該訓醒就知佢拎唔拎到良民証去獌

咪已經嚟咗個阿根廷龍同哥倫比亞後防大將山齊士囉
肥仔話簽3-4個嘛
即係仲有1-2個
阿根廷幻幻DF 1個
咁可能冇架喇

咁講左唔包龍門既

係

Walker

大巴大巴車去班屌獲加既鬼佬到

咁lamela復出計1個
重用ssk再計1個

KWP續約又1個
個新幻幻咩BOOTHE又1個

太多人可以用

Macaus Edwards 又一個

想問下轉會市場幾先閂 ？

賣我再重用bd 升個miller上黎做後備
又可以賺40m

買完s6就閂咗啦

錯 係買完果個gxxxxxxxxza已經完左

利維即管黎打我臉吧

熱撚上年已經痛失最佳的奪冠機會
一大堆本土球員崛起，加上世界top 5龍門隊長、怪物中場丹比利、中場魔術師大力臣、比利時雙中堅。

今年未開季已經軍心不穩，加上高層冇心買人，丹比利同超人踏入三十。

球迷不穩啫,乜9傳聞都信,又彌漫失敗主義氣氛

巴打對依家呢個陣容踢四線仲要對皇多真係咁有信心

輸少當赢

冇,亦唔洗有
本來歐聯小組遊就收工都冇所謂,入死亡之組就岩哂

跟住肥普又周中強陣歐賽之後聯賽又腳軟失分都唔洗理

我覺得球迷兩極化係一批信球會話要做大球會，另一批就習慣/甘於球會係中游（或者講proud of中游size打到爭冠表現）
觀點角度不同，所以有人屌，有人唔屌

利申：信佢watch us raise

係掛,話之你就算有50個一線隊員,1個月內搞唔掂溫布萊呢季就咩都唔洗諗

雖然得Rose 同記者佬講，但我唔信得佢一個咁諗。

molamola

拖咁耐

無哂希望

唔好亂咁信d煲水新聞呀
熱根本冇諗過買人
所有新聞都係假既

利維對現有陣容非常滿意
淨係放d流料出黎話有做過野 交代下球場就算數 背後就係到數緊銀紙

Tottenham look set to wrap up their business before the transfer window slams shut in a move for Qatari international forward Akram Afif. The 20-year-old will arrive at Spurs from Villarreal and is currently playing on loan at Belgian side Eupen.

新聞開始有D亂傳

我估最後買埋阿根廷中堅同曼城隻幻幻就完轉會窗

如果施素高大部份時間打到上場咁，應該唔洗買翼

但佢最佳位置係中場中喎

中路突破，步大力雄

又要google

出年世杯年 佢今年仲唔出盡奶力踢

上場踢得唔錯,肯跑肯守,仲要比到靚波
踢返上場既水準留低無問題
但佢D控波仲廢過拳王,控波控到九丈遠

其實應該去搶張伯倫....可惜

呢件翼鋒又得中中又得翼衛又得
而且唔洗google
完全合晒我地啦
可惜阿狗邊肯賣俾我地

仲要人哋150k週薪都唔續約
點會過嚟

佢肯跑肯撞肯追已經收貨 始終佢本身波底都係粗糙

呢條友又係球商低

佢係阿到踢波成日拖慢晒,唔可以第一時間比到波

佢可以做到WALKER既野,可惜

係咪9月1閂轉會窗

回防唔及walker

咪玩啦，一早閂咗啦

Walker 係寶來，走左先知

L'Equipe understand Serge Aurier is expecting news on his UK visa before 12pm today, in order to complete a move to Tottenham Hotspur. #COYS

今晚7點有結果

一早知,係有班人成日DIU 9 佢

利申: 從來無DIU過WALKER

請你一定要成功

熱刺係臭馬收容所
專收加斯居尼,真路會之流
希望佢可以快D過黎發神經打九醒LEVY

現役仲有拳王Alli

dier 都係,成日撩人
kane,eriksen 係清泉,未見過發火,佢地D發火係表現上反映

唯一一次場上發火好似係比車仔追和 對住班友係到咆哮

咩叫轉會窗? 我熱會買人架咩

如果KANE可以有sheringham個度火就好啦
D人成日話佢似Shearer,我就寧願佢似sheringham咁耐打

乜轉會窗唔係得8月31日一日咁多咩?

有錢多好

（不如買佢巴舒阿姨啦，話晒上場佢都出盡力幫我地）

巴克利因為傷勢，熱車都唔要鳥

今天或同意,呢D新聞真係....

史雲斯係咪又想降級

多仔又簽人喇
DEAL DONE: Borussia Dortmund have signed Jeremy Toljan from Hoffenheim on a 5-year contract. (Source: @BVB)

呢個先5M,球員本身大概唔想出國

仲有一個鐘
巴黎黑柴右閘上訴成功 可以入境英國
加盟三連勝王者曼聯

利維好野！

除非我地唔係呢單既sponsor否則一係我地簽一係入唔到境

仲數漏左多哥佬同伊高圖

英國政府萬歲

Serge Aurier‏Verified account
@Serge_aurier
Following
More
✅🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

More

最後佢會去邊到 好快知

除褲啦除褲啦

然後去獌

The Ivorian defender of the PSG received the work permit necessary for his visit to Tottenham, where he will commit himself for five years.

Spurs Views‏ @SpursViews_ 20s21 seconds ago
More
Scenes when Auriers tweet actually means that he burned down the Home Office. 🔥

除撚左褲了

SSK你唔講

燒佢老母

都係等official咗先射

起左機

隊報已經加佢個名落熱刺陣容度
Between睇消息可能收多個PSG既人(有人話係Pastore)

同埋當地熱刺fans快D去組人牆圍住佢唔俾佢走左去

佢個visa 申論咁撚麻煩，如果依家唔黎我熱肯定又要再整過，分分鐘覺得你玩野reject 你 所以去唔到佢魔嫁啦

嘩,吹到咁大?

係唔係有巴打幫人含

不過條友成日傷+今年都28,都係不了

如果係raboit既話 我以後唔屌9利維

我認頭戒j一星期

睇過幾多場aurier...
咁快j
mendy去mc.都柒下柒下

搵人搵返上次d巴打講過咩

未拎波衫我都唔會信

打包draxler啦

又唔係lemar 唔洗找數

是但啦，我唔想連戒j既機會都冇

好過脆皮就夠

有傳lamela去屈福特
廢物快D欄啦

屌係既話，熱刺同psg真心friend底黎

正，仲有咩用唔著的二手貨放比我熱？

買到draxler我幫晒哩度所有巴打含啦

基祖華克

佢走咗你好寂莫喎

普捷天奴
2001−2003 巴黎聖日耳門

可能真係friend底

肥普嘅343根本唔需要太有質素嘅閘
有無限運動量同快就夠

愛之深

插多次

我都想佢走 就算傷好出返黎 當佢冇態 操返要一段時間
操得fit 出到黎一陣又做7野 同埋都幾難搶到正選

放走我等多個位買人仲好

#thfc have been offered the chance to sign Lucas Moura and Angel Di Maria by PSG. [France Football]

吹 繼續吹大佢

哇 屌

吹大D

簽到其中一件 我買返一打熱刺波衫!!!!!!!!!!!!!1

半份人工都比唔起啦

[FFMODE]
既然巴黎又尼馬又麥巴比
Lucas Moura黎熱刺闖一闖 爭返下年世界杯正選先啦
5,6年前玩fm必買呢隻 場場遠射入波 最癲試過半場射入

ff 世界真係好爽

Tottenham Hotspur poised to wrap up Serge Aurier move from PSG -
es.pn/2x4LkYy - Via @ESPNFC's @Dan_KP. #Spurs #THFC

賣大師兄果陣，迪馬都唔想黎
想要lucas多d

The report states Mauricio Pochettino does not think Lucas Moura is good enough & the board say Angel Di Maria is too expensive #COYS

完
不過Moura都唔夠好?肥普咩料

秒

著翻條褲啦
雖然褲都冇除過

我每日努力訓練⋯

一早當冇睇過

褲鏈都未拉落黎又話要著返好條褲

報紙佬鳩吹？？
想賣俾你架，但你唔要 ，唔落bid唔代表報紙佬吹錯

換返bale返黎得唔得？

E23個價都同當時既bale好貼喇

大家盡情投入下ff啦

早排連ff既機會 全部關於熱刺轉會j聞都冇1

嗱psg, 就咁既，你今年放個中場棄將過黎，下年你買拳王既話開個靚價過你喇

賓艾化

放兩個 拳王7折

食屎啦咁又用ssk?

Rabiot淨係個hg status我地無可能夠錢買
迪馬Draxler賓硬化四個加埋個價我估psg都唔放

唔會唔放 係比唔比得起人工啫

賓硬化應該可以,但佢今年都30啦

Lucas Moura not good enough????

Lamela and ssk are good enough

佢意思係如果我地想買rabiot
就算我地對rabiot嘅出價係迪馬Draxler賓硬化moura四個人個價嘅總和
psg都唔會放rabiot

親身仔麻

lucas啦
我都想睇個人係度妹妹下

當年同佢踢國家隊都無咁痴線

仲未有得j?

激嬲psg一野掉五億買kane, dele, eriksen

快d激嬲佢

其實我哋宜家狀況都幾尷尬
真係世界級又唔會肯嚟
一線中間又肯嚟的我哋又俾唔起人工或嫌人貴
一線尾二線頭又啱人工但又唔保證人哋有正選（永遠都勝利11人）
結果就要入啲已經唔係平但只係二線尾的市場次貨
真悲哀

有aurier都好啦
起碼叫做補返獲加個空缺

後防相對平d, 有需要時仲買到
前場就

但我覺得前面先係最致命
永遠都係Kane Dele Eriksen Son
之間完全冇競爭，就算打到pat屎咁都繼續場場有得打
又冇plan b，永遠老鼠拉龜U形傳球

We are delighted to announce the signing of Juan Foyth from Estudiantes. ✍️

阿根廷龍
SANCHEZ
阿根廷幻幻DF

最已陣

係咪因為樣， 肥普想見佢響bench多過我

Lamela

完全丁唔出，咁瘦點打英超中堅？

有人簽你就J啦

羅比兄講得岩呀

所以我熱咪成日俾人笑無豪門底蘊囉

Rose：屌！又要我google

Thanks for your kind reminder

May the foyth be with you

187cm，152磅

湯根189,174磅
豬興文183,170磅

幻想下哩個打中堅對住lukaku

再幻想下bd+脆皮vs c7+bale

一買左個大粒野返黎打破左而家個平衡
死肥仔又要用大半季去執

Tom Carroll

177cm 156磅

所以隊長同vorm都唔肯守龍，咪簽左個後備龍返黎囉

個FOYTH阿根廷甲組打得5場

其實我地啲人大隻左好多
係唔知湯渣做咩

仲輕過湯渣

是撚但啦
簽番黎都係同個龍一鳩樣擺係到比肥普有家的感覺咋麻

Wiki完都唔知乜料

Foyth 買番黎都唔係今季用架啦
阿根廷聯賽都冇咩經驗
好明顯要操大集啲先

阿根廷幫：肥普、少林、第3龍、幻幻後衛

熱阿根廷幫有埋天使就正

又高又瘦，同出面班MK一樣

我一拳砌底佢啦

佢食費蘭尼一踭會點

原來梅西都重過佢

PSG 右閘已封盤

100% come 😎

I am coming to spurs

..........................................................

謝拉特加歷查都係愛華頓fans

佢原來攻中出身 之後踢防中 最後因為生得高比人改造中堅

是但啦 都唔會出

原來係買返黎做eriksen後備
利維又贏

我刺又然

win

睇IG原來Foyth仔未識講英文

我刺啪啪啪!!!!!!!!!!!!

主席又然

踢熱 跌落78是常識吧

agger

真係done deal左先好講呢句
經過上次掃章偉事件之後好有陰影

Foyth 著21號

買番黎同死肥普吹水咋麻
洗撚講英文咩

對呢條友真係無乜信心，呢個真係痴線佬黎
好容易到最後又不歡而散

合約戰士mode一季就夠

跟少林學返幾堂先啦

下個fazio 又係21號

組織型中堅

即係愛記果隻

Serge Aurier is now following @SpursOfficial ahead of his move to the club. #COYS

轉手50m
Levy win

aurier

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

應該係比我地場友賽impress到

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - Kieran TRIPPIER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - Clerk LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
09 - - Vincent JANSSEN
10 - - Harry KANE (vice-captain)

. Out on loan
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - Kieran TRIPPIER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS
- Serge AURIER

. Midfielders
11 - - Clerk LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
09 - - Vincent JANSSEN
10 - - Harry KANE (vice-captain)

. Out on loan
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

要23PX

Clerk

咁好眼

認真 淨講實力 aurier勁過獲加好多 但脾氣真係數一數二差

未官方嫁屌你

比個前場黎啦
翼呀 我要翼呀

應該係契仔賓果D type黎
姐係肥普搞佢唔掂啦

踢番攻中 新艾力臣

我都希望佢真係好過walker 但一場都未踢就話勁過walker好多就真係要睇定啲先

no啦契賓係場內問題
奧利亞係巴神個種 場外問題

D山跳得正啲 夠嘲諷

發下夢
依家連法國神翼都唔會簽架喇

肥仔既體系入面係冇wing架

wing back 唔是wing啊？

7 LI都賣走都知道啦

睇過佢係巴黎踢歐聯 攻守都有 又快又大隻 又打得中堅
但有無心踢就唔知啦

唔知堅定流

The agents of Moussa Dembele (Celtic) would have met the leaders of Tottenham last week in London and this week in Paris.

Dembele

些仔前鋒

雙Dembele

褲都唔洗除啦

見咋 肥普咪又係同過費sir食飯

想儲齊三個丹比利

Spurs not prioritising a push for Barkley right now due to his circumstances, so they've joined West Ham in pursuing Andre Gomes [DeanJonesBR]

年半前講到800萬加盟，條件係借返富咸半季比佢地護級；今日些路迪已經講明最少賣5000萬，我唔信熱刺會買。

轉會窗幾時完？
香港時間1/9 7am??
久違了既levy time準備出現？

yes

今年繼續levy time panic buy

要人嘅其實嚮德甲執件幼幼，真係咁難咩？

#thfc have made a £15M bid to sign Swansea City striker Fernando Llorente. [Goal]

臨完轉會期開始亂9 panic bid

簽到你咪又係J

又柱躉式
咪有巨巨囉

煲水新聞幫佢托下價賣比軌貴d 啦擺明

上次levy time好似係入左ssk

再上一次係Stambouli

熱刺托價部

呢個係祖記Llorente,定畢爾包Llorente

2005–2013 Athletic Bilbao
2013–2015 Juventus

如果係畢爾包Llorente 就買得過,祖記就不了

祖記果陣廢晒武功

買返黎又咪又係90分鐘出黎impress me

winning 11 就梗左架啦,你可以簽D咩人返黎做後備

真係幾難，成班就算唔係拜仁夢都多仔夢

簽呢啲就不如慳返啲錢鋪草皮啦，唔覺好過巨巨好多

Breaking | No deal for Riyad Mahrez yet with any club, but Chelsea, Barcelona & Tottenham all in talks - L'Équipe

屌你老味又9up

我覺得用LLORENTE做後備好過巨巨
巨巨低波俾佢又冇身位停唔到、高波俾佢又頂唔到
咁不如放LLORENTE出嚟多泛高空波玩下

洛蘭特其實真係幾好
不過問題就係邊撚個會出到波比佢頂
bd條廢柴就唔知斬乜鳩
脆皮就連帶個波去到三閘線都有困難

你估仲係後生的老蘭迪咩，廢哂武功幾年啦。

頭先好快LOOP晒D新聞，最後一日真係亂咁傳 (當然有D只係傳出嚟FOR托價 )

暫時傳緊我地有興趣買包括哩D，有漏就補充下
1) LUCAS MOURA (但又傳肥仔話佢NOT GOOD ENOUGH)
2) DI MARIA (傳肥仔想要，但BOARD話太貴)
3) MAHREZ
4) ANDRE GOMES
5) LLORENTE
6) BARKLEY (不過肥仔好似已經對佢冇興趣)
7) MOUSSA DEMBELE (CELTIC嗰個)

你有冇睇佢上年打SWANSEA先
隊波咁普通都入到成15球
做柱躉中鋒又唔駛好大運動量
至少目前點睇都好過JANSSEN

我地隊波有邊個真係識出波
唔通真係用趣皮咩

我都係諗緊會唔會有可能打PLAN B
因為你出巨巨但又係U形傳球咁真係冇咩用

唔撚洗啦多謝

借就無所謂，多個後備用

ITK暗示Gelson Martins

冇所謂啦，都係坐足85分鐘
裝飾黎講，揾個靚仔少少既好d

我會揀馬列斯

小盧卡斯有大賽同歐戰經驗

我都會揀馬列斯,起碼唔駛擔心踢唔踢到英超既問題

同aurier 夾慣有加成

not good enoughssk is better

屌肥普買啦

如果肯開口喉要天使就好了

有鬼用,一味死衝,都唔識U型傳球

唉

熱刺冇可能啦

佢有能力一個扭轉戰局，我地就係差個呢啲帶起

Tottenham Hotspur have rejected the chance to sign Marcelo Brozovic from Inter Milan, with the chance of sending Moussa Sissoko in the opposite direction, according to Calcio Mercato.

Tottenham are close to completing the signing of Paris Saint-Germain defender Serge Aurier, and the club apparently wants to bring in two more players before Thursday night’s deadline.

That’s according to Sky Sports journalist Lyall Thomas, who has been reliable on a number of Spurs transfer stories over the last few weeks.

Levy panic buy time 正式啟動

一晚簽三件

有先算

[UPDATE] 目前各打J傳聞

1) LUCAS MOURA (傳肥仔話佢NOT GOOD ENOUGH)
2) DI MARIA (傳肥仔想要，但BOARD話太貴)
3) MAHREZ (傳阿狗已經穩簽，5年約，52M EURO)
4) ANDRE GOMES
5) LLORENTE
6) BARKLEY (不過肥仔好似已經對佢冇興趣)
7) MOUSSA DEMBELE (CELTIC嗰個)
8) GELSON MARTINS (有巴打表示ITK暗示)

trnasfer deadline係香港時間幾點？

賭幾多以上一個都買唔到

聽朝7點
可能聽日早少少起身打個早丁

LLORENTE除左panic buy外懷疑仲有報復車仔成份(真係截左的話)

我賭一季唔打J

其實簡係deadline前買人
對球會有咩好處？

平d，好似係

如果人地有心賣既會想快啲賣左佢算 因為無咁多時間同人講價
但同樣情況都適用於買家身上

係時候比人hijack

Chelsea wanted to make late Aurier offer after permit success, but Levy secured exclusivity agreement. #THFC #CFC

Chelsea could still offer today, but would have to get everything agreed from start to finish, Tottenham already done that.

仆街車仔又截我地人

唔係又射唔出掛.........

#thfc chairman Daniel Levy agreed a "exclusivity clause" with PSG, ensuring Chelsea could not speak to PSG about Serge Aurier. [L'Equipe]

In Levy we trust

#thfc are close to completing the signing of Fernando Llorente from Swansea City. [Independent]

鬼佬屌晒鬼

主席

路蘭迪勁野黎wor

算好啦，都未體測

上季有時睇史雲斯
真係救左好多次隊波 佢嚟到起碼多個打法先

幾日前喺巴黎體測咗啦

當佢Crouch用都無壞既,但係幾錢先

傳15M

如果真係簽到正前鋒
我係JANSSEN就不如自己申請走啦
上場打和要入波都唔出你走去出個DF

Tottenham Hotspur's exclusive negotiating agreement with PSG for Serge Aurier expired yesterday - L'Équipe

快啲搞掂佢啦

屌 唔想好似當年韋利安事件咁，體測都做埋都可以過檔

我估係肥普想縮先換6出黎
但遞左紙換人先比人入波
個換人冇得取消掛

btw dllm垃圾脆皮

屌

咁用Wimmer條數換番黎都OK

即係又 0 lose

Levy又然

可以接受

其實攻唔入派佢變陣打442
佢頭鎚set波，比kane同dele入攝

算啦
肥仔最硬頸既就係唔識雙前鋒同打死都要3後防

又空炮

同埋一定要65分鐘過後先換人

呢個應該唔會空炮嘅，個球員都follow 我熱 twitter
但都係有波衫先好J

Cap定等bin c

我而家只信官方宣布

真係好撚淆再發生契仔安事件

ade so9仲喺度嗰陣明明識打

咁應該係俾佢2個嚇撚到唔敢再用442

類型都唔同

尾嗰句已經戴哂頭盔啦
唔好bin我啦

馬列斯好似係倫敦
都係車仔啦

之後爆大冷
留隊

好大機會去阿狗
因為山狗會走

Arsenal are not in the running for Riyad Mahrez, according to the BBC

=============

Riyad Mahrez future still up in the air - at this stage #lcfc have had no further bids since Roma interest weeks ago

都好 唔洗比對家

如果係30號過期,咁Aurier估計尋日就簽左了

其實盤都已經封左
希望真係簽左

其實經過Willian事件後
我相信itk都知道真係done deal先敢出聲
Aurier自己twitter都follow埋official club account
無野要擔心

Vincent Janssen admits he could leave Tottenham on deadline day as Stoke wait in the wings [John Cross‏]

巨巨 可否不要走

留隊賠率都仲係大熱

同埋PSG有錢,佢地可能要信譽多D
傾完Aurier以後有咩轉會都好傾

下年世界盃
如果佢仲係成年坐喺BENCH一定有影響
不過我希望係借走而唔係賣走

下年3億打包KANE ERIKSEN DELE

levy見過鬼仲唔怕黑咩

levy做生意好少咁失敗

BBC: Aurier to @SpursOfficial should be done today.

BBC都報冇走雞喇呱

都係見波衫先J

#thfc have had a bid accepted by Swansea City for Fernando Llorente. [BBC]

如果真係買到既就多一種飯數可以入波

再見巨巨

覺得對唔住巨巨

Fernando Llorente Loan deals do count
Tottenham 1/10

BBC話巨巨只係借走?

Sky Sports News understands that Tottenham are now in pole position to sign Fernando Llorente after a deal with agreed with Swansea this morning.

Chelsea have been the favourites to sign the Spanish striker. However, we understand Spurs began negotiations for the player yesterday afternoon and a deal was agreed this morning.

#thfc changing strikers was the decision of Mauricio Pochettino, who decided to act upon the bid from West Brom.

最後一日好多轉會新聞，好似跑馬仔咁

換隻沙基利來，可不可以？

BBC Sport understand Ross Barkley would rather join Tottenham Hotspur over Chelsea today. #COYS

最後車買晒三件

巴克利其實幾時傷好？

11月

Levy time

deadline fighter

如果買完LLORENTE係唔係即刻收工?

West Brom have made a £25m bid for Tottenham's Vincent Janssen. Yes, you read that correctly. £25m. (Source: ESPN)

#DeadlineDay

巨巨

最後果句係咪睇唔起巨巨

我完全唔明白要洛蘭迪做乜

洛蘭迪15m, 巨巨25m 明了吧

sam hui

錢錢錢錢

好似又有賺？

又贏5m

IN光頭WE TRUST

加上史雲斯係舊相好！

主席:
有乜嘢會令你心花怒放 錢~

買洛蘭迪最大作用係今年新簽既人之中,佢好可能唯一一個係靚仔+出名既,有助賣波衫

如果賣巨巨25m 買落難迪15m
Levy又然 起碼後者真係有料入到波

前線有個老將平衡下年齡都唔算差嘅

我希望慳左啲錢嚟買馬列斯！有馬列斯斬，洛蘭迪頂，我一世迷主席冇問題

大會經驗

衰起上嚟都仲可以442燒味波
脆皮 大力神瘋狂傳中 好過老鼠拉龜

又有錢賺都唔錯既，不過快啲登左個右閘先啦好嘛

你班友真係丁到傻左，狂F5都有新回覆

Levy:都係不了 買完踢442用返脆皮斬燒味咪得囉 仲要賺10m

死線達人能力發動嘛

點解大家咁得閒架
唔洗返工咩

頂 人地其他隊過2日就有J 打
熱狗永遠得一日 體諒下啦

成個轉會窗得呢日有得打

丁成個月都射唔出

忍左成年

忍咗個幾月
今次一定好濃

仲記得，簽沙夏個年 d 精倒流呀屌

癡撚線巨巨咁都25M

簽左咩人?

睇中左巨巨準備大爆發 等入我地波鏟草

獅王應該真係黎

換一換個後備前鋒分分鐘賺10M

Levy 然撚晒

主席萬歲，終於有得J
如果簽多過中場，我怕我今晚精盡人亡

gxxxx
four
aurier
路蘭迪

4個

科

仆街,阿狗真係傾緊Draxler

Renato Sanchez

簽馬列斯囉,佢係倫敦呆等緊

借出去炸

簽stamboxxx 同ssk 完全無j過

Sky sources: @arsenal have no interest in signing Riyad Mahrez and will not be letting Shkodran Mustafi leave the club #DeadlineDay #SSN

幾時射得出

熱刺個Twitter算醒目, 一段唔關買人事既status 都無出過

Leicester have had NO contact with Chelsea over Riyad Mahrez, reports of a bid are false, according to Sky Sources.

咁唔通係...水晶宮

仲有西咸同富咸

出親都被人屌，唔出好過出啦

有得丁未呀
英國都差唔多十二點 鬼佬唔好咁懶出料比各手足丁啦

有馬列斯玩突破真係
不過都係唔敢j住

馬列斯0%啦

所以連條皮帶都廢事掂了

Lemer乜料

屌你老味d 轉會news 愈吹愈離譜

34倍

答洛蘭迪

#thfc right-back Kieran Trippier has pulled out the England squad due to an injury. [Sky Sports]

屌咁急召番佢做咩

DONE

終於

有冇講幾錢

射得啦

今晚可以大戰三百回

Aurier #24

成間房都有陣濃郁既精味 今次有排抹

Vincent Janssen could now join Swansea City on a season-long loan. [The Telegraph]

射得出啦

Btw Fernando Llorente has signed a two-year contract and is now a #thfc player. [@GuillemBalague]

係就好
打返起再返黎

Tottenham Hotspur‏已認證帳戶 @SpursOfficial 13分13 分鐘前
更多
We are delighted to announce the signing of @Serge_aurier from Paris Saint-Germain. ✍️

#WelcomeAurier

LEVY deadline fighter

希望講得出做得到啦

我對落難敵有D期望

今晚又可以j一晚了

終於射得出

臭馬簽5年約

佢打到國家隊咁就好了，btw對我地唔好剷草

Levy: 滿意未

都算響英超証明過自己

今鋪終於有正確收購

如果Loan就冇得剷

以後同我坐返係最適合自己既位置

黎多個靚中場我今晚唔j三上j levy

psycho Gundam

thecrazyboy93

光頭佬，簽左2件先叫做岩岩揀到女入房喳
有無意外驚喜俾我出野呀?

J死人了

打飛機啦

係咪夠4個了

5個了

D山 科 癲狗 仲爭1個

計人頭official 4
山齊士, 三號龍, foyth, aurier

肥普好似話唔計龍要簽四個

即係簽埋洛蘭迪就冇中場了

傾aurier嗰陣特登set exclusivity clause唔俾軌截糊
仲要hiijack埋llorente既話 真係當levy神咁拜

巨巨呀

再簽人個net spend 會變正數
所以不了

Chelsea have now made a new bid for Fernando Llorente but he is at #thfc having a medical. [Goal]

又黎

打劫時間

中場足夠人手了，只係想加多件有突破力的，等落後時轉打法。

巨巨係借呀？
如果走都幾撚on9
用一個後生換一個老野

係kane後面都冇得出啦
寧願去雞湯打正選

係借

巨巨打起 下季442 （ff下好 ）

Chelsea have now made a new bid for Fernando Llorente but he is at #thfc having a medical.

傷埋下場直接出aurier

簽埋洛蘭迪 會唔會有多件勁野中前場黎
好想levy比個驚喜大家
整返個巴黎lucas黎啦 橫掂係個邊冇位踢

其實巴黎點解會放奧利亞 因為有艾華斯

ffp掛

因為佢紀律差

場外問題

簽埋Lucas 就真係買一打熱刺波衫印利維

簽個突破型前場ok??

walker 50m aurier 23m
Levy

右閘位已經有alves同埋meunier

講左咁多年要買個大佬返來lead住班後生。
終於買到老蘭迪，有大賽經驗，又打過大球會。

仲要後生三年

梅利亞其實麻麻 但奧利亞紀律實在太閪

知我地專用爛佬

有ALVES打正選

簽多個大家寧願要突破人員定三米利輪換

突破，三米利仲大把貨，加上輪換有winks

突破，三米要俾winks出場練

熱刺冇呢個位
識扭波既全部要賣走

嗰陣好似一次過得罪晒ibra, di maria, van der wiel

kane練扭波

係開live屌佢地
但佢又同巴黎年紀細個班好fd

臭馬都係好波，等肥仔教

可能而家簽埋barkley

1月啦 最好

如果真係11月先出得 咁買黎無咩用

唔好比佢停

1月就唔輪到我地啦

有離心

睇成績啦 barkley話想去我熱多啲

岩用就簽左先，到左一月又好多變數

快啦屌 最想要呢件

唔係話傷咗過唔到體檢？

佢可以完美接大屎忽，好少中場有咁的身型、技術同速度。

佢做發電機應該唔錯，但佢同winks撞晒位，好茅盾

巴克利踢中場中會仆街嫁 佢啲決定太慢

推佢上前就好勁

查比亞可以正式收皮啦屌你老味廢西

有大力臣同alli

輪住用

細walker做第二右閘仲好，脆皮位置感唔掂

Draxler
Lucas moura
Mahrez
Barkley
富咸cc隆

到最後應該一個都簽唔到

巨巨係借定走呀
走有冇payback

其實阿狗點解咁嬲張伯倫走

唔知，好多版本

點解唔嬲
比我都嬲啦 25 狗

搵巴打開個靚post
七公唔好開please

trippier

我開緊

迷信

傾埋就過戶啦

#thfc are set to announce the signing of Fernando Llorente from Swansea City this afternoon. [Independent]

大約香港幾點

嬲個後備都唔知做乜9，你係俾唔夠人地出場時間麻

同埋老實張伯倫雲爺爺都比左唔少機會啦

馬列斯好似被人遊花園咁
去咗LONDON但又傾唔成
去咗BARCELONA但李城又話巴冇BID

人工幾多, 低過100k就收左佢啦

應該唔過，但佢多數唔會黎囉

又傳史杜列治

做lamela同事??

又多個文員

I am so so so happy

我都留意到
但廢事 post

反正大家都唔會當真post下無妨

aurier又話屌鳩過di maria既, 會唔會即刻出事

呢條友有冇di maria都好快出事，過底仲濕9過巴神

小盧卡斯

睇嚟可以沖涼無野可J了

Eric Dier just called former Spurs team-mate Kyle Walker a ‘traitor’ on Dele Alli’s Instagram Live. @KyleWalker2 did not like it 😂 #COYS

Kyle Walker responded with “no-one called you (Dier) a traitor when you wanted to go to United.”

喂喂喂, 覺得好小學雞 集訓緊對住個mon屌

#thfc have informed @SkySportsNews that they are not currently pursuing Everton midfielder Ross Barkley, but may return for him in January.